<resources>
    <string name="app_name">Ejercicio_Versiones</string>

    <string name="Beta">La beta ya está disponible de forma oficial, así que es cuestión de minutos que llegue a todos
        los dispositivos Google Pixel que ya tengan la beta instalada. No hay demasiados cambios, mayormente se arreglan
        algunos fallos de la anterior beta, pero sí hay elementos a destacar.</string>
    <string name="Cupcake">Android 1.5 Cupcake fue la segunda versión de Android desarrollada por Google, un lanzamiento
        mayor de la plataforma para los teléfonos inteligentes con Android, empezando en mayo de 2009. Este lanzamiento
        incluyó nuevas funciones para ambos desarrolladores y usuarios, así como también en el esqueleto del API de
        Android. Para los desarrolladores, la plataforma 1.5 de Android fue disponible como un componente
        descargable del Android SDK.</string>
    <string name="Donut">Android "Donut" es la cuarta versión del sistema operativo móvil Android de código abierto
        desarrollado por Google que ya no es compatible. Entre las características más destacadas introducidas con esta
        actualización se incluyeron soporte para teléfonos inteligentes CDMA , tamaños de pantalla adicionales, un indicador
        de uso de batería y un motor de texto a voz. Después del lanzamiento público de Donut , su nombre en código oficial
        con el tema del postre, la convención empleada por Google para designar las principales versiones de Android, los
        operadores se apresuraron a seguir con su lanzamiento a los clientes en forma de una actualización por aire (OTA)
        para teléfonos inteligentes compatibles.</string>
    <string name="Eclair">Android "Eclair" es un nombre en clave del sistema operativo móvil Android desarrollado por Google
        y el quinto sistema operativo para Android, y para las versiones 2.0 a 2.1 que ya no son compatibles. Presentado el
        26 de octubre de 2009, Android 2.1 se basa en los cambios significativos realizados en Android 1.6 "Donut".</string>
    <string name="Froyo">Android Froyo fue una versión del sistema operativo Android que se encuentra descontinuada. Fue
        desarrollado por la compañía Google. Fue lanzada en el año 2010 bajo la identificación 2.2. Su ícono representativo
        consiste en un dulce froyo o en español lo que equivale a un yogur con helado.</string>
    <string name="GinGer_Bread">Android Gingerbread es la séptima versión del sistema operativo móvil Android, lanzada el 6 de
        diciembre de 2010. Su nombre "Gingerbread" (pan de jengibre) es debido a que las versiones de Android reciben en inglés
        el nombre de postres alfabéticamente.</string>
    <string name="Honey_Comb">Android Honeycomb es la octava versión del sistema operativo Android. Fue ideado para dispositivos
        con tamaños de pantalla más grandes (TV y tablets) y solo se pueden usar en este tipo de dispositivos. Fue lanzada el 22
        de febrero de 2011 y dos días más tarde, se pondría a la venta su primer dispositivo, la tablet Motorola Xoom. Android
        Honeycomb así mismo se divide en tres actualizaciones: Android 3.0, que fue la original, Android 3.1 y Android 3.2.</string>
    <string name="Ice_Cream">Android Ice Cream Sandwich 4.0 es la novena versión del sistema operativo para smartphones Android
        desarrollado por Google. Lanzado el 19 de octubre de 2011 ; Android 4.0 es diseñado con la intención de crear un sistema
        operativo para smartphones y tablets, en contraposición a las dos versiones anteriores: Android Gingerbread 2.3 y Android
        Honeycomb 3.0 diseñados exclusivamente para smartphones y tablets respectivamente.</string>
    <string name="Jelly_Bean">Android Jelly Bean es el nombre en clave otorgado a tres lanzamientos de puntos principales del sistema
        operativo móvil Android desarrollado por Google, que abarca versiones entre 4.1 y 4.3.1, que ya no son compatibles.</string>
    <string name="KitKat">Android KitKat es la undécima versión del sistema operativo para smartphones Android desarrollado por Google.
        Tras varios meses en desarrollo, fue lanzada el 31 de octubre de 2013 junto con el Nexus 5. Más tarde salió para Motorola y otras
        marcas.
        Dado que las versiones de Android reciben en inglés el nombre de postres alfabéticamente, se tenía pensado llamar inicialmente
        "Key Pie Lime" (tarta de lima). Sin embargo, pocos meses antes del lanzamiento Google llegó a un acuerdo con la empresa alimenticia
        Nestlé para que esta versión llevara el nombre de uno de sus productos: "KitKat", una galleta de chocolate y leche.
        Esta versión trae consigo muchas novedades como tanto en diseño, como en funcionalidad y rendimiento. Además, destaca por funcionar
        con sólo 512MB de RAM y reducir el gasto de batería haciéndolo una buena opción. Desde su lanzamiento, se lanzaron cuatro
        nuevas actualizaciones: "4.4.1", "4.4.2", "4.4.3", "4.4.4".</string>

</resources>
